使撚出左黎做野先人生冇乜邊個階段係舒服咩 我一出世就知啦 屌你老母！！！！！！

樓主好犀利呀

浮雲巴好波

本行認同